沉睡中的主角 怎會怕寂寞

無奈甦醒的我 一百年淒愴

沉睡中的主角 怎會怕肚餓

漿

但我醒左

巨漿